Buffon 退休先定係方國珊唔再參選立法會先

立法會選舉原定於 9 月 6 日舉行，近日有傳政府有意延期選舉一年。西貢區議員方國珊今日（29 日）在 FB 宣布參選 2020 新界東立法會選舉，質疑當市民要求封關時，政府及建制派沒遠見預先做事，反而在立法會選舉前「又突然患上『遠視』」。

方國珊又指，泛民舉辦初選期間是第三波疫症爆發初期，他們沒有作防疫呼籲，認為「泛民其實都唔好得去邊」，批評泛民、建制派及政府都是「偽善者」，以政治利益行先…

保方5屆世界盃 國山5屆立法會

Buffon 參選立法會先

孝義⋯

宮崎駿退休先

宋楚瑜死先

次次都話最後一次

李登輝都未死

一講政治即刻覆

樓主，對於錦滿被DQ你有咩睇法？

痴撚線咁都登死左

夢不拾遺=台灣殺人犯

屌咩

你殺人犯

屈過陳同佳

李登輝：金翅仆街鳥

準備再展開逃犯條例討論了

人都敢...

你大撚鑊

笑撚死

燈到

秒速燈死左

大家唔好再推

仆你個街 做哂功課

death note

一講就死

唔好再推

保方冇得連續6屆世界盃 哪吒未有得第6次選立法會

短短一兩日。。。。

好撚痴線